達哥話唔再開台喎

達:致現在還堅定follow我既人，我實在不擅長講肉麻野，我也不是完美的人，蒙受你們喜愛是我何其有幸，你們真係善良得黎，又好硬淨，過去兩個月香港一直經受各種磨難，相信你地已經不會好受，黎到我度又見到各種嘈交，你地想黎支持我，卻也被連累被駡。這些確實不應該是你們受的。對唔住。唔知可以做咩。本身已經對其中一位支持者送出了一份禮物。現在覺得實在太不夠，所以決定再送出五份禮物，聊表心意，原諒我都仲未諗到送咩。

唔好㩒入去比佢賺view啊
咁想賺大陸人錢 咁咪唔好開囉

專心搵錢

世界末日喇 冇達哥睇典算呀

完美世界冇人玩又唔開台點維皮

記住仲有成都屎宣傳易成家人。

咁先得六份度縮狗

大家快啲去留言讚下達哥 分分鐘送部ipad比你
跟手當佢面啪爛佢

佢都已經忍左咁耐點解突然咁沉唔住氣？
唔出聲過左去錢咪繼續搵

送連登仔一人一部iphone 即刻冇人再反達哥

佢唔開台唔係佢話事嘅

熱烈地彈琴熱烈地唱

[bouncern][bouncern][369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n][bouncern][bouncern]
[bouncern][bouncern]熱烈地彈琴熱烈地唱 [bouncern] [bouncern]
[bouncern][bouncern] #assn# [bangheadn] [sosad3n] [sosad2n] [3n] [sosad2n] [sosad3n] [bangheadn] #assn# [bouncern] [bouncern]
[bouncern] [bouncern][369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [bouncern][bouncern]

lm 熱烈地彈琴熱烈地唱lm
lm lm fucklm lm fucklm lm fucklm lmlm
lm lm lm lm lm

#hohosk# #hoho2sk# #hohosk# #hoho2sk# #hohosk# #hoho2sk# #hohosk#

支持達仔

點解佢係下面留言，仲可以叫一班想佢真心改過既兄弟做引戰狗根本佢已經變撚晒

大J>>>>>>>>>>達哥

成件事好柒. 唔出聲好過

冇睇過佢

煩過閪

睇大J哥哥 都唔會睇達狗

想出黎seek attention掛

仲衰過㐂連道歉都冇

返大灣區開台喇，香港人唔值得有你

無睇條片 佢講明唔開台？

而家有冇三十萬會然

求投票

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

條片唔過十分鐘賺唔到view架

Sor 我直頭無入去 唔知條片幾長

走啦屌你老母

Yaya 好波 達狗已下台
下個到黃子華啦
Gogogogo

證明動漫節近了
要搵食

佢一早唔想開台啦扮咩
真正過橋抽版

點解留句达狗，叫佢躝返去完美世界果啲唔係引戰？
定呢個係最新既想人真心改過既方式？

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

。
。
728上環公海 -
channel -
文宣 -

仲達朝，以為自己係習帝

一直幫想佢改過既「真兄弟」扣帽子，同時話盲撐既followers係真兄弟，真係好陌生

其實佢一早已經唔想開啦

一早已經唔想開，今次有個機會姐

好行唔送

根本唔想日日浪費時間開台
終於有機會

Noted with thanks

早d收皮唔該

都發左達，仲同你慢慢開台做小丑咩

我已經分唔清佢係真心定點
究竟一路以嚟我認知嘅達哥仲係咪真正嘅達哥

大腦已經function 唔到

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

以後睇大j 唔撚睇奶共台

自6 月一直以來，佢都被人嘈唔表態。
講真果句，表唔表態係人地自由，係唔應該逼人地。但到左6 月中，情況愈黎愈嚴重，作為一個正常人，作為一個香港人，甚至一個YouTuber ，係應該發聲。可以唔為政治，但至少係大是大非呢方面要出聲。
甚至到左依家，差到一個點果陣先出黎講幾句，仲要好似好難為佢，好似逼佢，搞到依家佢咁。認真講，真係好核突
。

我覺得每個人都有自己選擇，你可以選擇成為一個點既人，依個係冇得逼。條路自己簡仆街唔好喊

利申本身冇睇開

去虎牙直播囉

人氣又足，錢又搵夠喇，樓都買幾間仲同你晚晚返工咁咩

無記錯10分鐘係利用推薦影片algorithm增加view數唔關有無得賺事

好行

去玩抖陰啦

個個都得 就係佢唔得
作為一個幾年黎每晚無間斷評論時事政事既人
大事大非個陣表態係佢作為網紅既義務黎
唔係點對得住當初睇佢既觀眾

關我撚事

Who?

唔撚想知

日撚日讀新聞屌政府 有事發生就想縮

有無咁著數呀

我都係，啲態度完全唔同晒，諗起以前佢笑到病發嘅live覺得有啲陌生……

Ok bye

達狗其實唔開樣仲好
依家個樣邪氣到仆街
仲句句有骨

翻大陸開台囉

邊到有講唔再開台

過主啦屌你老母

好諷刺

終於唔洗堅持開台， 番大陸揾食

cant agree more

我又真係唔明，睇開嘅台灣都可以出聲，仲要次數唔少，又叫自己嘅觀眾關注、留意同支持香港人
咁點解達哥作為一個「香港」Youtuber做唔到？

加上之前fb嘅發文
想鬧其他人無原無故diu你無問題，暗示其他人做show真係唔知想點囉
最少其他人願意做，你做都唔願意

唔出聲係犬儒文化黎，幫助惡勢力

再開死全家
以後消失唔該
使唔使教埋你delete account?

點解1個月黎佢變左咁多
其實你支持送中 你咪出聲支持
唔支持 你咪是但暗示下
唔出聲 你咪唔好再出聲
曾經日日食飯都開番佢FIFA把聲黎送飯

台灣實況
漏字sor

唔想知入嚟博乜

有話唔開台咩

都冇哂啲兄弟仲點開台，唔通一個人玩pro club咩

wfc

No one actually cares

而家仲拍條咁嘅片
屌你老母當自己拍緊綜藝節目咁
我本身以為佢有咩心底話想講
睇撚到一半佢個啲語氣同動作
我真係唔知而家邊個做show啦

仲搞咩送禮物，而家咁嘅時勢邊鳩個得閒要禮物
咪撚玩啦好嘛？

一人一份太古城啦

Only one way out

不如我教你點篩走哂達哥啲 post

各有各討論
互不干涉

之前見到達哥連扮傻仔既廣告都接就知佢準備收檔

話無人 care 係自己呃自己

屌係老母，收皮啦仆街!

睇大J 睇角落 睇平民

都唔會睇你同舊屎

顧撚掂香港先 理撚得佢開唔開 推返啲正經post

咁我用ad block

一方面好憎佢
一方面好心痛

達

黎鷹都話唔知佢想點

走啦

冇人care 佢再開唔開台唔好比达狗分散主意力5大訴求

偽人

理閪佢咩

咪撚再講佢啦
邊位呀

呢個人仲係大家識既達哥黎？
佢同班狗覺得自己係不幸被欺凌嘅一群有咩分別
從來都唔反思下自己做嘅野

屌你老母條片句句有骨咁撚委屈咪撚出條片啦

諗起都

唔小心睇咗一陣 發現原來未unfollow, 即刻unfollow 先

垃圾

去鬥魚開啦 屌你老母 實有傻鳩繼續睇架

好彩有犬儒條片
喚醒左好多覺得原本認為擺態中立係無問題嘅人

佢唔係以為自己無年輕人市場仲有人氣下fa 罵兄弟 收皮啦

屌你老母香港得你迖犬？

去動漫節探吓佢先

大家屌完記得unfollow唔該

我講緊迖哥喎

點解啲語氣咁撚鳩。

如果識儲錢識投資 佢都搵夠啦

恐襲唔關政治事喇掛？
咪又係唔出聲
理你得你死咩 搵錢緊要

佢可能仲覺得自己好撚風趣

標題黨，邊有唔再開台

垃圾 係真兄弟都知你變撚左
仲用送貴野 黎呃人follow

即時unsub

依家仲出黎串柒柒

真

佢不嬲唔覺得自己有錯
因為原來呢個唔關心香港事先係真正既佢
以往「真香港人」「正氣」都係扮出黎
比佢呃左成6,7年

仲發爛咋

唔知佢想點

明明自己潛撚左成個月
突然伸個龜頭出黎摟屌

緊係啦，有禮物收喎，仲唔仆住去支持

根本佢一定係計過哂數先會咁串
你地反佢，但同一時間仲有好多人撐佢

唔開台都好嘅, 可以保留我心中嘅達哥

唔明條片目的係咩

邊到有話唔開台。。

「達哥」只係佢開台既角色，滿足觀眾而言

哦

算把啦，真係唔記得佢

躝啦冇人想睇

真係估唔到達哥會咁樣完結，唉

佢講野太慢所以我飛住睇
但好似唔覺佢話唔再開台啵

咁有咩引戰?
即係宜家閙佢就叫引戰 撐佢就唔係?
想問下你點樣界定係咪引戰
我夠可以話d中国兄弟留言係等我地屌柒佢
老實講一開始可能會諗住叫佢改 宜家睇到佢表現真心係純屌佢
所以其實咁你都可以當係引戰既
我都可以講好多屌佢既都係愛之深恨之切

根本無哂以前嘅感覺 好撚做作

idgas

有幾多人撐佢，我話鳩知佢啦，
靜係知佢已經唔係我以前支持嘅達哥，可能係我一直誤會咗佢個人格，
已unfollow

真心好完

時代唔再屬於佢
佢有佢專心北上搵錢

佢後期揀d game真係好無聊

除左嬲之外 其實我對佢失望更加多
當年佢人中果段說話 我依家都仲記得
你話做人唔好忘記初心 要去追夢
如果依家既野係你既夢想 我只可以講句多謝你同祝福你
多謝你陪我過左咁多年既夜晚 我唔會再睇你任何野

反送中隻字不題, 仲怪話佢既真兄弟
成條片都好柒
佢送禮物條片係723拍, 元朗事件3日後
仲有心情送禮物, 好撚噁心

點會收台 條友睇錢睇得咁緊要
前面嗰堆都係廢話 不過就做野穩住仲支持佢嗰班人既心止蝕

係咁接廣告, 仲邊有時間開台
依家可以專心賺錢

其實知道佢係同路人就夠啦 表唔表態真係唔重要
當初又話 3 不既 不指責呢？點解批到佢咁？

轉個頭開抖音account

覺得唔出聲，可能冇得再搵

有大j睇

重要! 手足入黎睇睇
一齊叫連仔做下野

唔該認真睇下同幫手推推

點解呢條仆街冇人講
條友真係活係自己世界不聞不問

送埋晒d 小恩小惠 收皮啦 唔係你放片 我都唔知我未 unfollow 你 睇完即unfollow 你啦 到宜家仲用埋d 小恩小惠黎留人 貪你d 野咩 屌你係因為你份人已經變左 仲係唔撚明

佢真係好似做戲入面啲角色咁
眾叛親離然後圍爐同班盲撐刷鞋狗玩

其實我諗真係同代言有關
佢接咗啲代言然後講敏感話題唔係冇得再做咁單純
應該仲要賠違約金 佢未必賠得起
不過佢接代言之前就應該要預咗會有今日呢種情況

我有個大膽既諗法，佢唔表態就一定係因為紅底合約既問題，可能解約賠既係天價

但而家既做法，完全唔係正常人公關處理既手法，你叫個中學生處理都好過佢

會唔會有可能佢係主動做on9野博炒，事關呢條片完全用on9黎形容，咁當佢比人炒左，合約問題自然解決，咁佢就可以做番自己?

利申 呢個月完全對佢反感

大家屌完迖哥 唔該記得unfollow佢

閱。

收皮啦蔡思達，紅過出位過咪算lol

算啦
一切都好假

Sorry佢動機係咩野真係無必要了解
因為佢咁做係賭上自己一路以黎儲落嘅人氣
宜家allin咁壓落另一邊身上
同班警察allin落政府身上一樣
唔抵可憐
就算佢以後做咩都好
都係洗唔走以往做嘅所有野

有聞，元朗嗰單囉。借黑社會想挽回。而反送中隻字不提…所以同達狗無乜分別

白衫暴徒

on9?

原來達狗都會上連登？

成班兄弟出面打生打死嘅時候佢起邊
流血嘅有 被捕嘅又有
以前佢每次活動 每次廣告 我都會支持佢
但而家呢啲大是大非嘅日子 佢有冇支持返我哋 冇
共唔到患難仲叫咩兄弟
仲有我哋而家唔係逼佢表態 我哋只係對佢極度失望
初初又叫大家堅持自己嘅初心同理想
咁佢而家又做相反ge野
他朝有一日 所有自由都冇晒嘅時候
希望佢唔會後悔

巴打我都有啲sad 無人想咁但佢真係變咗

關我撚事，就算開都唔會再睇啦
反而想知黎鷹ig story 講既係咪達狗

又話唔想搶咗焦點，睇你大班中學生要你支持時就唔撚出聲，宜家風頭火勢你又彈出黎搶焦點，姐係點？屌

感覺佢似係痴左線 岩岩崩潰完就拍呢條片咁

最尾仲玩送禮 到底意義係邊？我唔相信你真心想多謝支持你既人係需要高調拍片又重皮買禮 要抽獎咁抽 仲要提果d抽唔到既人唔好難過唔好妒忌

以前開台聽得出佢有內涵 諗野做野有紋有路

而家真係變哂 亂鳩咁黎 其實人人都有低潮既時候

偏偏佢就係呢個時候現左形 更加證明當初反佢係冇錯

本身無睇佢對佢無感覺
但睇完佢d回應覺得好....
不了不了

講到尾都係簽左紅底遊戲商出事，不過條路自己簡，都無得怨，所以話做人有少少大局觀幾重要

形容得好啱

係咪淨係得我一個睇完佢條片覺得佢忽大咗
睇到我好老尷

想知佢冇人睇 會做咩？
做返一個文員仔？

ok 有禮物送唔反住

啱喇
明正言順送中啦

巴打你真係真兄弟，仲幫佢諗理由，你搞到我仲加憎達哥
我一直都冇屌達哥唔表態 唔回應反送中一系列示威嘅野，
其實最令我反感就係佢前日個屌兄弟post, 佢竟然背棄一班真心為佢嘅兄弟

送禮真係cls
同孽瘤建議派8000一撚樣
屌你老尾你講政治起家
而家就唔撚表態仲屌睇你咁多年既人係狗
弱撚智
咁有骨氣嘔返層樓出黎啦

做支那KOL

條友而家真係句句有骨 痴線

佢大陸好紅咩?

好撚重要警世文！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

佢比人知道佢曾經係香港好紅就得架啦

化埋d女人妝 仲要溶撚埋
本身已經似gay佬啦

屌！警世文就推成粒鐘都上唔到熱門！
幫手入去推啦好唔好呀各位

多謝你帶俾人歡樂嘅時光
但道不同 各兄弟都唯有同你別離

專心做藝人接廣告搵真銀

總之佢出片都有一個大原則
一定係唔會得罪中共嘅野先肯講
內容講咩都係假

所以好明顯想打入大陸市場

希望係咁
還我真達哥
我唔想睇舊片 感覺都係咁陌生

我唔係好明個意思 你心目中既支持係點先？ 你要佢出面支持 其實咪即係等於公開表態 . 但事實上公開表唔表態係味咁重要 ？ 仲要指責到出面幾個post 都講緊佢

睇左咁多年，始終唔覺得一個人既性格話扮就可以扮足7，8年

其實佢都講得幾明顯下
以佢出post嘅時間嚟講

就算佢真係有原因唔可以表態
點解仲要話人做SHOW

金錢同權力令人腐化
大丁都話過咁耐以嚟佢冇咗六位數嘅收入
達哥應該都唔會少過，甚或更多

睇左半分鐘多D頂唔順熄左條片

依招叫蛇齋餅宴 癡撚咗線

為咗留住仲未反嘅兄弟

佢到呢一日都唔明
反得佢最勁其實係一班睇佢好多年既老兄弟
唔忍心睇住佢變質先出聲
到頭來俾佢話狗
依家擁護佢既只淨返一班無腦小學雞

失望

一個月先千鬆d人unfollow
兄弟麻煩做野

可能佢覺得幫到佢搵錢唔係班好多年既老兄弟嘛
算數啦

老實講，好多你講既灰心舊fans都會講下自己感受，呢啲的確係愛之深恨之切，
但純屌迖狗，躝返完美世界呢啲毫無義意既說話你話係想佢改返好？你要夾硬包拗頸咁已經冇咩好討論啦

條友有老細照
日日大魚大肉

job都唔撚洗接
發夢夢到

黎鷹最慘
睇著個識咗十幾年既兄弟變到咁

玩大啲 抵制搵佢拍廣告既商戶
挫下佢既銳氣 不過都好難成事

CONGRAST

達哥 我屌你係因為我愛你呀

有佢既活動 真兄弟一齊去屌佢

唉 好心悒

佢邊句講唔再開台

而家上水都係想動漫節露面既時間冇咁大聲音,
但太遲啦,
加上自己間公司係紅底,
一身廣告代言, 又要出席活動, 又要力sell 啲爛game,
人紅就算摺左個台又有咩所謂,
最緊要保住自己眼前既野先,
立場既野,佢梗係心諗盡量唔講就唔講,
講左自然俾人歸邊,一定有另一方反佢,
唯有唔講, 沉默........................
舞台劇取消仲可以避一時,
但動漫節收左錢好自然就要出席,
出席前試水溫就係拍啲咁既片
用禮去換人支持, 成個大陸節目咁,
得獎既人打晒格, 邊位兄弟唔講, 講左咩支持唔知.
都唔緊要啦.
但唔係用錢就收賣到人心
變左就係變左

達仔呢個時間唔出聲好過拍呢條on9片，原全唔知佢想點。。。

屌你老母達乜撚野哥！？

你地叫乜撚野達哥呀？叫林狗啦

你地訓撚醒未呀？

電玩展去圍達哥，係話俾廣告商聽
呢種懶係中立唔出聲既小人，係唔會得到年青人市場既心
變相令更多有社會影響力人既人發聲

D態度囂張到
直到依一刻, 都無出聲話支持邊面
真正既牆邊草黎
差佬WIN: 繼續開台 名利雙收
人民WIN: 一直有關心大家 繼續拍舞台劇 歌影視3面發展

但呢條片又唔覺on9到可以俾紅底公司炒喎
佢要搏炒，大把方法
可以好似當年coffee係公廁gathering咁

同埋諗真d, 要大陸公司炒你既方法得一個
你睇下周柏豪
叫人登記做選民都已經係政治表態既一種
令到好多大陸show已經飛起佢

睇左達哥咁多年，我都諗唔到咩籍口幫佢兜
咩達朝、達姐、契弟走得摩只會成為過去
多謝達哥以前俾左好多歡笑我

最後
光復香港
時代革命

可能轉行玩抖音

正
集中火力屌咗達狗咁耐
終於收咗佢皮
香港已嬴
唔洗入元朗啦
搵下個唔出聲嘅youtuber仲好啦

反送中三隻字真係咁難講出口
難到要個幾月嚟不停死撐 搞到個台都執埋
你當然有權唔表態 咁人地亦有權唔睇

留意番 你既觀眾係你米飯班主 而佢地係香港人

我都係，講就話憎佢，其實係有種好心痛嘅感覺，
我喺外國讀書就係晚晚睇佢，我由dead rising開始追睇佢，睇到我畢業返香港，
外國冇野做，真係好多留學生睇佢，睇達哥開台真係舒緩我嘅home sick，真係好窩心架
佢dead rising壞save, 第2日唔返工打返去個進度，真心令我鐘意咗佢個為人，
last of us left behind, 卡咗成個星期，最後嘅長板橋讀白，
人中最後嘅有感而發
諗返係有好多曾經好開心嘅回憶，但依家見到佢變成咁，以前d開心回憶個感覺好似唔同晒咁，
個感覺好虛幻

On9?

但佢有講從此熄台咩？
成條片淨係講話要送禮物比支持佢嘅人

我都係想聽佢坐定定講嘢，屌你後面曬我時間

以前嘅佢有內在美

以達哥今時今日既地位至少都有部小米華為旗艦機下話

人係會變

thanks for the memories ， but it's time to say goodbye

當年波台清走得太前，一早睇穿達狗扮人
後悔了

因愛成恨 我都係

十二萬訂閱是但搵都搵到幾千小學雞，升中fans啦

段片好撚串
最後送禮係做乜鳩

沒有嬲只有失望，由佔中到反送中轉變可以咁大。
連自己兒時既玩伴都離開你， 好自為之。

掰～

因為佢以前個形象真係好正面，令人覺得佢係一個好人

屌 垃圾 封面圖以為佢跪低 道歉

入面完全唔撚關事 咩fans送禮物

千其唔好禁入去比view佢= =

因為動漫同電競節就到

照佢 咁個老細有咩著數
睇中佢d乜野?

係呢個時候仲搞送禮物好奇怪

不如諗下點樣搞到佢以為賺唔到錢仲好啦
理得佢仲開唔開台

堆迖粉已經變哂佢地之前口中大J既垃圾觀眾啦

摺埋都要搞送禮
搞乜鳩

佢捉唔撐佢既人屌 賞一直盲撐佢既人係想點？
對佢好失望...點撚解唔聽我地d真兄弟講？
十足十以前皇帝寵信d宦官
一日on9過一日

就算唔睇達哥都唔會睇自大J呢條垃圾

條片Feel 唔到真心
不了
假到

個個都提佢，真係昏君達

落台階

岩，嬲係嬲佢變成咁
佢都比左好多回憶我
心痛係佢親手抹殺哂

其實以前睇達哥啲潮文係幾開心

你班撚樣當伍公子死架？

可惜和不幸

不得不懷疑，佢都想用林鄭果招「人民鬥人民」

达哥諗緊奶共都冇左收入 講明做兄弟 我兄你弟 一定你班契弟 搞到我咁

搵夠啦 畀其他人賺

好賤，但係我鐘意

達哥(已故)

如果達哥你見到，請你好好諗下，唔好畀情緒控制你自己

條片睇得出你根本冇覺得自己有錯，因為成條片都喺度單打嗰班有份話你嘅前兄弟

讚仲支持緊嘅人係善良，間接鬧其他人係唔善良嘅人

好老實，或者你一直以嚟都係個咁樣嘅人，只係我地對你有太多嘅幻想，幻想你係同路人

大家估唔到，即使去到今日呢個地步，竟然連一句反送中都講唔出

可能你反送中，但講咗咪即係跪低？咪即係你班契弟啱？

又可能你根本支持送中

去到今日，表態已經係好基本嘅事，已經唔係叫你反黑警/港獨，單純為一件正義嘅事發聲，聲援同路人都開唔到口

咁唔好怪大家覺得你唔係同路人，因為你冇表現畀我地睇

大家好想知道你嘅立場，係因為大家覺得你一定企喺香港人嗰邊，但你完全唔肯認。我可以好清楚話你知，呢件事只有撐同反，冇中間冇灰色地帶，你唔肯撐我地，就係企喺敵人嗰邊，你冇得怪大家反你，因為用沉默割席嘅係你自己

今日你背道而馳，但絕對唔會抹殺你過去嘅貢獻，所以點都好多謝你達哥，我好慶幸曾經同你留影合照，珍重

唔好再話佢啦

陳冠希都好似話過永遠離開娛樂圈

呢個犀利，初時喺達哥post以達哥朋友身份不斷留言講LKF見果d好笑野, 每次留言都好多人like，而家原來變到自己都係KOL

P.s. 唔明呢d野公開講係想搏乜，咁熟真係想幫曾經的兄弟咪whatsapp講

tat_tank 頭先喺 twitch 都有公開講達哥現況

大J同达 交換粉絲

賣咗佢捐比義士，最好拍埋片
支那達其實反送中

Unfollow左了
真係好失望
佢而家完全係比憤怒掩蓋晒理智

大約講左D乜

一睇就知唔同
Ig story呢個擺明係mk post
欲言又止

嘩真係好撚嘔心
啲語氣態度完全不知所謂
講到unfollow你果啲係誤解左你咁
無啦啦又送禮

而家諗起以前睇開你都有啲打冷震
達哥 如果你到呢一刻都未知自己錯咩
我會覺得你好可悲

Victor Wu Darren Hui 賺錢好過D廢青搞亂香港！口罩懦夫，見警察打，見白衣人就喊，欺善怕惡，逃難台灣。難怪英美都唔肯接收班廢青。

得返呢啲人撐牙達
唔怪得特登白衫拍片

Sor誰是達哥，無fd吾識得佢

咪撚開
唔想睇
廢柴達哥 中共走狗

個人覺得佢唔表態唔係問題，雖然失望但唔會屌佢但點解忍咗咁耐要到呢d 時間先爆晒粗咁出post鬧人，個感覺真係好陌生...第一時間諗係咪俾人hack 咗acc

我寧願你默默咁繼續做返你想做/要做嘅事，好過夾硬比回應，鬧d 曾經係達粉嘅人...因為我好明白愛嘅反面就係恨...希望達哥睇到會明白

收皮 再見 返去bilibili發展啦 七頭達

開唔開台關我撚事

咁容易嬲嬲豬嘅

風水輪流轉
估唔到大丁可以爬呀達哥車

林狗個名俾海峰霸左
繼續達狗is ok

人地story有自由發表意見
原來講多幾句都比人話搏乜
咁你宜家咁話人地兩兄弟又搏乜呀屌你老母

乜撚野因懷柔政策失天下跌落地都要揦返柞沙，坦白講唔需要再失望心痛，早係佢隻字不提嘅時候就應該要死心，早啲認清佢個人好過啦，條友都算好野，可以扮足咁多年到今日先現形
最後都奉勸達粉一句，雖然你地到今時今日仲撐達狗都唔慌係同路人，但都希望可以屌醒你地，連認識達狗嘅朋友都屌鳩佢，你地根本唔係真正認識達狗，仲撐乜撚？為啲咩？真係無撚咗佢就會死咩on9

腦細係藍絲咪照

壽終正寢

老實講 佢要搵錢 開台都愈來愈多顧忌 都無左初初個種味道
人紅是非多 捱唔過 就收下手 抖下 諗真d點樣做返好
而家大是大非 係香港個個都情緒太激動 難免會過分左

冇話一定唔開

有人話佢有唔表達嘅自由
的確係
但問題係佢一直塑造自己好關心社會
又講到自己幾咁正氣
但到個社會真係有事
佢又閃閃縮縮唔想提
期望出現落差
好多Fans覺得佢態度前後不一
咁先出事
正如台灣九把刀
寫咁多小說塑造自己深情好男人形象
結果一俾人發現瞞住女友偷食
人氣就一落千丈到依家

一言中的

對達哥真係好失望
但都多謝佢多年來提供歡樂

唔講我仲以為你講林奠

痴撚線呢個時候搞抽獎

佢依家暴走緊，入咗dark side，希望佢有一日會清醒返

到底達粉同達哥到呢刻都唔明問題係邊定扮唔明？

正如何韻詩一直立場好鮮明
如果今次佢完全扮唔知社會發生咩事
一句野都唔提
會比咩感覺你？

黃子華本身就對佢冇咩期望
達哥直頭失望
我唔會屌佢 冇必要屌佢 不過都唔會再支持佢咁解

正到

你可以有你嘅原因唔講自己立場
但人哋亦可以有佢嘅原因唔想再睇你
都唔明有咩好怨
你真係為興趣嘅，咪繼續堅持做好自己囉
但而家走住嚟屌真係顯得好小器
兩邊不討好

比人屌左兩個月
講又屌唔講又屌
開台又屌唔開台又屌
有乜好怨？

唉 一世都唔會再睇到佢玩last of us 2同 人中
好撚難受
多謝你呢幾年帶比過咁多位觀眾既時光

我都咁覺得
你講唔講你既自由
但可以受人質問既話
佢真係要檢討下點做KOL
定係其實只係做一個打機小醜

恥與為伍

我覺得話達哥果d人先係真兄弟
因為佢地覺得達哥變曬
所以先對達哥失望都好合理理

似做show多d

又派禮物又剩

等緊佢開返台

佢都唔係第一日做kol
唔係第一日先知啲人為屌而屌㗎啦

佢可以選擇唔表態
但人哋同樣都可以選擇唔睇佢咋喎
佢出個咁嘅 video 用意係乜？
怨乜鬼嘢人哋屌柒佢啫？
人哋唔撚睇就唔撚睇㗎啦
正如你唔想表態咪唔好撚表態囉
又要堅持己見，又屌鳩人唔撐自己

你屌人就得，屌足兩個月，但唔比人屌你
同d黑警有乜分別
你亂打人就得 人地反擊你就犯法

搵nobody 同kol比

做得公眾人物
你係要為自己塑造出嚟嘅形象負責
有人可能因為覺得你關心社會、正氣
先會支持你
但當大家發現你呢個形象基礎只係扮出嚟
自然會否定你成個人
以前覺得佢幾識處理公關
今次真係錯到離譜
可能人仔真係太吸引
吸引到佢自高自大
連人格都扭曲埋
你見佢拍呢段片嘅神情態度
係相當之傲慢
一副高高在上WTF樣
以前從未見過佢咁嘅神態

898

表態果方面，你咪又係搵nobody 同kol比

忠言不嬲都逆耳

達哥選擇聽支持佢既人都好合理，只不過呢班人已經唔係當初睇你果幾百幾千個兄弟

而你，亦都已經唔係當初既達哥

仲記得達哥上讀上癮，介紹人間失格，果陣覺得打機可以上電視，好型得黎又好親切

誰不知，呢個係達哥變質既開端

廢撚到用禮物嚟引鳩人sub佢 留言撐佢 好心啦 無人撐你你就縮埋個柒頭啦屌

似你嬲左多啲

我就係最初得幾百人果d兄弟既其中之一
你不代表我，謝謝

大把老細身邊啲跟班都係靠吹就得
得閒陪下老細飲野吹水
有啲老細特別鍾意打機
但無人陪

仲兄弟前兄弟後 笑死

邊句有講唔比佢屌，無話唔比屌喎
佢屌完咪自己承受番有咩效果囉
而家講到好似全世界逼害佢咁
講真咁大個人自己識揀啦
揀完就唔好怨呢樣怨嗰樣
揀完結果咗唔同咪搵過另一條路囉
咁佢怨乜鬼嘢人哋同佢嘅睇法唔同啫？
佢要堅持己見，人哋都可以揀唔睇佢
好簡單

去西瓜視頻開啦

師兄講得岩

佢啲pr發生咩事...好唔掂喎

佢係靠用表態去力撐而家屌緊佢班人，即係黃絲
起家既，

做到kol喇多人睇喇而家又唔表態先係問題

屌緊佢既人9成係覺得自己俾人背叛左先咁嬲。
佢唔表態一開始做直播就唔好大大聲話支持乜乜乜，學台灣六希夫話唔講政治就得

所謂kol就係走係時代前端既人，佢有一大半fans因為你支持香港年輕人先跟你，你而家又突然起人飛機

我不嬲都食花生mode但睇見你地連班友做乜要屌佢都唔知就忍唔住爆，仲係度問做乜千千萬萬個偽人唔屌屌佢，天真到

只係鍾意睇佢on9野咪繼續睇佢，果度都有一大堆人，但好心就咪話人盲反啦

達乜撚嘢哥
正契弟

唔出奇
佢都搵唔少

btw動物節佢仲去唔去？

講得好啱 初頭都仲有得講
但而家件事已經差到一個點 作為一個有良知嘅香港人冇可能唔出聲
佢仲要係公眾人物 唔多唔少都有一定責任

以退為進搏同情
老實講以佢個尊容. 做明星肯定收皮, 又冇口才, 講野一舊舊
D商人見你可以吸引到電競傻仔既錢先搵你做show咋
點會連自己唯一既米路都斷?
佢delete youtube account我咪信囉

笑波子哥哥都出聲屌
你就反過黎屌觀眾做引戰狗

送禮物 搞到成件事搞到好肉酸

唔好屈啦 達哥邊度係靠政治表態起家呀？
佢不嬲乜野新聞都會講，佢紅之前d熱門片有幾多條係講政治呀？

咪就係囉 你都識講佢乜野新聞都講 反送中64悼念呢啲刻意唔講 好明顯咪姐係自我審查

出黎解釋下 鳩up下兩句都好
送禮物真係唔知做乜鳩

當初成班兄弟都唔係為左份禮物而睇嘅啦
過去唔係 今日唔係
將來都唔會係囉

反完達就捧大j

我就冇興趣睇大j

相信佢個台未來只會更低質素 因為一班一直支持佢嘅真兄弟都因為佢近排嘅所作所為激走 留低盲撐嘅分分鐘喺一班為娛樂而睇嘅觀眾 達哥佢身為一嗰香港人 講幾句支持兄弟嘅說話真係一啲都唔過分

唔好意思 阻你少少位

聽日 730 九龍塘站 去現場勸手足改變策略

今時今日達狗都仲有盲目fans
真係懞到上心口

唔好意思，屈左你

但我相信係鍾意達哥既，係應該想佢做一個好人，有良知既人

達哥一直唔出聲，我都理解要搵錢，只係佢要記得搵到錢唔係佢自己一個人既功勞

但佢今時今日，用咁既方式回應群眾，除左傷透左我地既心，亦都未免太肉酸，佢咁樣同割蓆有咩分別

依條片見到佢既嘴臉
估唔到佢之前既大方氣量真係扮出黎
感覺依個樣先係佢真本性
屌 好撚恐怖

係唔出聲既就一路都唔好出聲啦,早幾日又要爆seed屌人
好地地拍條片解釋下咪算囉,係要加個送禮環節,柒唔柒d啊

仲要留言話人引戰狗,盲撐就真兄弟,想屌醒你果班兄弟就話人引戰狗,對你好失望

臭達狗
睇你咁多年 而家露真面目
多撚謝曬啦 呃人咁多年
仲要咁撚臭串

達哥收皮之後，可以唔洗再理佢
推返堆主線任務post

都係個句，大把fans KOL支持佢，佢先唔撚驚

伍大師: 我愛達哥

其實當年佢用爆機兄弟開post 唱石頭記
直到backup佬我都盲撐佢 因為佢中間真係俾左好多鼓勵同見聞我

見到佢宜家咁真係好傷心 希望佢記得護士朋友同佢講既說話

達哥係柒，但觀眾又好得去邊

個個去引戰，專登激佢。佢根本唔鐘

意你班友，一大班友想佢死、屌完佢，宜家又

拎光環話導佢向善

22號佢出個POST都見到佢係覺得政府同警察有問題
我覺得佢係低估依家件事嚴重性
佢淨係想娛樂大家,一齊打機
唔公開講政治嘢係佢既言論自由
但佢一開始唔澄清下立場,驚冇嘢撈個啲懷疑
依家咪攪到呢個地步

仲話真兄弟明佢
除左玩開膠鬧佢個啲
好多人都係對佢好失望
佢就係有影響力
佢仲要以前出過聲

邊有得低估
唔係一單兩單
係六月到而家 日日幾單

"今時今日做我fans真係甚艱難"
已經唔知幾時開始將兄弟變做fans
咁又係嘅 兄弟最多借錢比你 而唔係幫你賺更多嘅錢
成條片黎黎去去都離唔開錢嘅範圍
其實賺錢幾時都有得賺 香港冇左就冇左
係呢個大是大非嘅時候保持緘默
除非自己同屋企人有危險 仲有咩理由

仲好意思講初心 自己問心啦 唔係razer贊助落廣告 又有其他廠賣廣告叫你玩邊隻邊隻game 你仲會唔會繼續開台呀

一個人為錢可以埋沒良心 由一開始話打機唔係賺錢 到有sponsor 然後出好多唔同嘅event 跟住開訂閱 到後期次次都要睇razer個死人logo
初心呢?? 比你賺真係冇問題 賺到合埋眼扮咩都睇唔到 你良心過唔過得去

求其睇下邊個share 係撐佢既，九成都係

屌 本身佢乜都唔講我都算鳩佢數
而家拍呢條片 搞到我真係好撚憎佢

所以達哥今鋪咪戇居
佢唔話俾人聽佢立場係佢自由
未反送中前
已經有人質疑達哥越黎越為錢打機同中資個啲嘢
依家風頭火勢唔出聲仲衰
佢當初六月九號前講一兩句"而家需要既係政府做野，警察做野"
我估佢好大機會就可以冇事

唔出聲唔係港豬咩
扮中立,兩邊都踩先係犬儒

中立撚最偽善
同話自己中立然後企係道德山山頂開地圖炮有咩分別？

Hitman開始睇起
曾經日日睇達哥精華 聽返以前佢病發啲片
而家見佢嬲到痴左線
出post 拍片 屌fans
真係呆左

面對自己啦達哥
既然覺得忍唔住
一開始就唔好係到扮野啦
又要扮好脾氣又要忍氣吞聲
忍左咁耐辛苦哂啦

啲動作語氣閪撚到呢
fb,ig見唔少以前好鐘意達狗嘅fd對佢好失望
一係story屌鳩佢，一係share佢個post加省略號表達對佢嘅無言
對佢最失望從頭到尾到係佢啲所謂嘅「真兄弟」呀

而家風頭火勢
佢選擇拍片做送禮達

唔開台？

呢樣真心柒

無錯
近年先開始睇嘅一定唔會理解兄弟嘅無奈/憤怒
除左某d針對佢嘅日日屌佢祖宗嘅人之外
有更多嘅係真兄弟默默咁失望
嗰種怒火唔係純粹嘅怒火
更多係由於自己心目中嘅達哥做唔到自己對佢嘅期許所帶黎嘅心入面十分難受嘅痛
達哥有d智慧嘅話 佢應該要明

個情況就好似女朋友發你脾氣
唔係因為憎你
正正係因為佢鍾意你
有d智慧同氣度嘅話
就知道唔應該以忽視+撕開塊面處理

到而家仲只係想住仲支持自己既人
達哥，我寧願我呢世冇聽過你。

個Darren Hui好似假膠黎

空穴來風必有因達哥真人真係好串

達哥我唔會再睇
但我真心希望你再開台帶比觀眾歡樂

寧願睇多d 大J

達哥bye
利申 做左你6 年fans

我真心寧願我總來冇認識過達哥
有種感覺係有個好親密人突然變左咁

講真，佢如果發聲，係藍絲支持黑警我都無咁嬲，最多當我睇錯人，屌你721仲要扮中立食兩家茶禮，你仲有咩好講啊迖哥

估唔到達哥會變到咁
條片真係好核突 好嘔心
可能依個先係真實嘅你

明明一路都係屌佢變左質 而唔係屌佢唔表態 啲垃圾盲粉

無啦啦發癲屌人都仲話有機會係其他人代佢出post
睇完今日拍埋片話盲撐係真兄弟 想屌醒佢就引戰狗
最黎仲整單柒過送禮勤既送禮環節
真.兄弟黎鷹呢幾日都屌左佢咁多鍋都未醒都幾肯定呢條友真係痴撚左線 無藥可救

同單春陳一樣，上台攞大獎，大台擺明比佢任講，但佢一句都無講過香港乜乜
反而要個攞第二嘅上台講支持香港，叫粉絲注視香港，叫香港加油
連台灣人都問點解

講真，直到今日，佢都係不低頭。乜講一句對唔住，我錯了，我願意用日後時間彌補過錯，支持香港人所有行動有咁難咩？

買幾份爛鳩禮物送俾支持者其實意義何在？我哋想見到既係你做翻以前既達哥，唔好為錢出賣自己。兄弟鬧你屌你，係因為大家都想見到你為佢哋發聲，企出黎做翻個香港人。如果你係nobody的話，話鳩知你奶共屌大陸妹，我哋都唔會care。

個世界好簡單，你做得啱，人地會自然俾like你。你做錯左，人哋就負皮。既然咁多人批評你，請問你有無反省過自己？點解仲可以執迷不悟？

點都好，我哋鍾意既係以前既達哥，如果達哥你仲要一意孤行的話，唔好再怪我哋點解要離你而去..

利申以前係真達粉

條片好撚夾硬

所以佢而家少咗一份主要收入？

佢話比人屌左兩個月先爆
咁佢有冇諗下自己有咩問題先會比人屌
簡體字打機 64 69
我都有份支持你
作為一個公眾人物覺得唔應該出聲既話
我冇問題

613 你開個戴晒頭盔既關注po
我 或者一d 兄弟嬲你既唔係唔表態
係嬲你虛偽 講一d 模梭兩可既字句
怕得失另一方面既人 你到底呃邊個姐
是其是 非其非 依樣野你教我既
你有道理既
大大聲聲屌示威者抵死
我都會尊重你 只不過政見不同
但你既個性如一 好過咁虛偽咁討好兩邊

如果之前我當係公關問題
依兩日你係人格有問題
不合者 就係你既敵人
甚至係狗
自己係依兩個月不停咁自爆
由小數人無理取鬧 到今次變成大眾既過街老鼠
你覺得真係比人盲屌帶風向成功咩
個個人都有佢自己隻眼 荒謬既事唔會講一百次會成真
就好似依個政府一樣 你冇做錯就唔會變成今日咁

做唔到一世既偽君子
我不如希望你一開始就做真小人
最小我地依班都當你係兄弟 會之前幫你出聲既人
唔洗咁痛心

去到7月 唔出聲個班全部都係暴政既一部分 沉默係施暴者既武器
我冇睇開達哥 但如果佢之前都會講開政治 今次避而不談同tvb選擇性報導真係冇分別

到而家仲死不悔改 覺得屌佢嘅淨係想佢死完全唔覺得自己有錯 盲撐嘅就話明白自己

真點兄弟先會明

好肉酸呀，用禮物黎留住人
你老母，過橋抽板又反骨

點解會咁...好傷心，佢係咪俾人揸住春袋，定賭錢賭大咗欠債
佢陪咗我6年，我仲係接受唔到佢變咗隻狗...

係咪黎鷹ig story?想知佢點屌法

唉 最唔想見到既畫面出現了
由一開始佢唔表態支唔支持送中 我認為佢有佢難做之處 表唔表態都係冇問題
直到7.21 去到唔政治問題 係一種良知同道德問題 作為一個希望以導人向善 希望為香港人帶來快樂既人 佢作出左沉默 我覺得好失望 選擇左唔再支持佢
去到今日 佢呢條片真係好撚核突 係到單單打打 覺得屌過佢既兄弟係垃圾係引戰狗 作為一個睇左佢6年既人 由中學到hd到出黎做野 真係好撚失望 只能unfollow佢
祝 曾經為我帶來歡樂既達哥 一路順氣

垃圾 死要面

消失咗嘅理性

偽善者

講咁多都多餘啦
達哥拍段片連登仔咁又係狗衝去睇
見d友打幾百隻字話失望又話唔再睇
結果個個達哥post都走入去

你講得全中，以前失眠都係聽住佢講野慢慢訓，食飯又煲佢，幾時都陪住咁。
點知而家最需要佢既時候，竟然咩都無出過聲，黎鷹真係講得好岩，佢係好多人既心靈雞湯，一直佢建立既形象都係大家既兄弟，所以期望越大失望越大。

唔撚睇，达哥狗也不屌

大J 先係KOL既清泉

聽住先 睇死之後又開返

其實真係好簡單
想挽回返聲譽既話
7.27就出嚟，仲要企最前
不過唔知佢有冇膽

送乜撚野禮
送中呀

夠啦，過咁咗咁耐仲睇唔清佢份人咩

花咁多篇幅去放大d冇理據既攻擊
結果都係唔願意消化真兄弟既心底話
冇認真聆聽、思考同解釋

睇住你一路走來 順順逆逆咁多年
69到而家一直沉默 周圍人日屌夜屌
有一堆兄弟on99 依然好蠢咁期望你會望下我地
片入面個句偽善 真係好心痛
感覺到你想我呢d仲有一絲期待既兄弟徹底割席
咁多個晚上 咁多年兄弟感情
一句偽善就可以被割得一乾二淨
仿佛只係路人

大是大非前 最後選擇掩耳盜鈴
仲on9緊既兄弟 係時候放手啦

感謝多年晚上既陪伴
尚記得當年達叔 字字珠璣 鏗鏘有力

祝你一路順風

由JTV時代得幾十個人開始睇緊佢
去到今時今日呢個局面都幾唏噓

呢一兩個月咁大護 連一句支持香港人嘅說話都無

巴打唔好傻喇 根本冇可能

yes 我都係鳩up下

應該得咁樣可以拆到局
但送禮達表示要行apple送禮 不了

真正 完!

屌達哥還屌達哥 講打機好笑 佢地都唔係達哥果皮

人地唔係賣好笑
好笑只係其中一點 唔係全部

先唔講政見，平日連對遊戲/業界嘅opinion都欠缺，仲話KOL啵

唔好開囉
都唔明點解個個都都中意睇
我就一次都唔知睇既

稀虛

唔支持不特止
仲要屌鳩佢原本既fans
真係唔撚知咩玩法

轉行做utuber，唔洗開直播，又多左自己時間，仲可以拍下d廢片賺廣告
諗好哂條路先出黎屌人，你估真係沉唔住氣?

係，背後一定諗過度過先會咁做

咁就唔係靠政治起家 唔好偷換概念

你哋反應咁差咪唔開囉

老實講 佢送咩禮都冇用啦

完全唔明佢以家想點

攬住咁多無腦死忠真係好咩

大把藝人開暗喻post就係有良知，達哥開就無良知
叫人唔好輕生都話佢偽善
作為一個平民既話，發聲就好易，唔好以為咁就好偉大，只係基本野，你地有無罷工支持香港？
香港既公眾人物有好多野都有顧忌，大把方丈公司
有冇一成藝人有真係明確表態？

佢私下有冇良知 ，你都知？

X2

達哥選擇搵真銀背棄fans, 能共患難, 不能共富貴
睇下佢折墮嘅時候會唔會返黎搵一班糟糠fans

「藍絲支持黑警我都無咁嬲」？ 你係咪反撚到上腦？

原來又係狙擊達哥大軍

條片個隻達狗同以前live完全兩個人
老老實實睇到有啲心寒
好似一晚俾人破壞左自身既價值觀咁

又係p牌仔
企最前咪又有野比你班狙擊大軍狙擊
講咁多廢話

好

老老實實，引戰狗真係無講錯，一堆由backup 佬事件已開始狙擊佢既人，今次事件有位比佢地入，變本加厲，真係唔知邊個同行搵人做佢。

但今次達哥都係嬲都激動左，佢以為全部都係引戰狗，其實都有一部份係兄弟，不過呢班兄弟都只係失望，唔會好似引戰班人咁日以繼夜咁開post屌佢。

只可以講，人人都有個底線，一過狙就會爆發。

幾忍得都會有條底條，無迫到自殺算好嫁啦

班藝人有無鬧番fans先
謝安琪個ig之前都比人鬧無回應
但佢有無鬧番人？

仲賴落波台ching到

送禮勤後又多一個送禮達
咁就想收買人心 正垃圾

走啦走狗

尊重達太祖

佢靠開台打機賺錢起家
之後靠大陸廣告
冇直播後影響力一定少咗
職業咁狹窄 未來做乜嘢

ok 88

我明白 我都係伍公子fans 由中二睇到大三
如果伍公子發生d咁既事 伍公子達哥身份互換 我都唔會走去睇達哥 呢個係歸屬問題

謝安琪比人日日鬧 鬧足兩個月？

日日一大班人洗版反達，仲落力過屌政府

你地都on9，以前佢係咩人大家都知，個個都識拎佢以前點點點舊時點點點唻講，佢邊有可能係唔醒悟或者唔清楚咩事？

佢一定知大家屌緊乜同想佢點，去到呢個位佢已經唔係扮傻，係擺到明唔會回應，如果本身想講或者可以講，就算唔歸邊都一早出左聲啦。

兄你地老母個弟，佢而家有難你就要人認錯，仲話人道歉都冇句，道乜撚嘢歉呀，「對唔住呀我以前竟然誤認你地班睇表面嘅蠢撚係兄弟」咁呀？

一個gaming streamer因為政治問題落台，你地會唔會覺得係呢個社會有問題多d呀？撼唔郁中共就攞受害者出氣我屌柒曬你地全部！

奶共達又送野俾奶共fans 啦

呢個粉坦，你估ban人老母唔駛付出代價呀？依家個局面有一半都係呢個nazi mod搞出黎

就算係唔表態同做所謂牆頭草，但有冇必要要屌足佢兩個月？
成個連登屌得最多除左政府同警犬就到佢
唔講仲以為佢做咗啲咩

愛過就恨最深

一直狙擊緊達哥嗰啲贏曬哩鋪

點樣可以Sony 唔用佢

扣我地帽子做引戰狗

29/7 佢一出黎 我就大聲屌 上台就屌到佢落台
你話你唔支持既係狗 就狗比你睇

so true...

等你表演
記得直播
你地都話人達狗個幾2個月啦
比人叫返做狗一次就嬲嬲豬？

個個講到大義凜然要為香港發聲
結果只係因為私怨利用反送中事件狙擊達哥
係連登講比人屌得多應該淋病>達哥>>>>>黑警

支持达狗上b站開直播

其實表個態真係咁難？

宜家大把大粒商家政見都有表態反送中反支持示威者，唔理真心定假意跟風表下態都無野好驚啦，除非佢係紅底支持送中支持警黑合作 (我相信佢唔係)

開頭我覺得佢唔表能都無問題，到佢尋晚出片講咁多野，但都係對個社會運動隻字不提，我真係諗達哥仲係唔係香人？

幾多分鐘都賺到view 賺到錢
只係10分鐘以上
個user可以加插更多廣告姐

人人都有個底線 警察都係
其實爆發打人好正常

冇睇開 但覺得呢條片好柒
好似小學雞唔同你玩發悔氣但又唔走咁
專登拍條片係咁暗串話佢班人同讚支持者善良
又無啦啦送禮物

唔好扣帽子 冇人屌過達哥唔支持反送中
係屌佢提都唔撚提扮無知
但每日開台仲講緊「新聞」

不過咁 佢俾人屌足個幾月, 會嬲好撚正常, 唔會因為咁而話佢

大j未洗底前咪又係比人笑
又比人玩電話
但處理手法勁好 而家达狗真係露哂底
做得公眾人物遇左有haters 唔歸邊咪忍多幾個月
但開地圖炮屌埋本來班兄弟wo

應該係有兄弟唔記得unfollow 姐，睇完馬上unfollow

拉隊動漫節大叫達狗啦
臨出show先拍條咁既垃圾

睇返佢幾年前作為受害者點處理backup 件事
而家既佢簡直可以用拙劣黎形容

本身佢中立唔出聲我都算
又無抽水
到元朗單野唔表態仲屌哂所有迫佢表態既人
睇左咁耐達狗都未見佢鬧番班haters
昨日仲懶係形象(疑似想係動物節唔想比人反)去送禮
真係無眼睇

你覺得達哥同黑警嘅社會義務一樣...?

我地交稅養達哥? 達哥宣誓過要用論政做side track唻娛樂大眾兼必需無限忍受艱難同壓力任屌不得還口?

關社會義務咩事
「人人」都係啊

达哥出片呃view？

我意思係踩還踩唔應該攞黑警打人唻比

咪係, 樓上D人又話咩明明屌佢出表態, 根本一開始D人就係屌佢唔表態
宜家又話屌佢變質, 乜都係你地講
之後又話咩睇達哥就係睇佢導人向善, 咩正義
屌你啦, 我睇達哥就係睇佢打機講野夠ON9
我要睇政治野點解唔去睇毓民踩場? 睇佢屌何妖睇得幾爽

搞乜鬼抽獎 , 心諗唔係咁on9 下wa, 應該會有d 有意思既行動既
點知真係去買件消費品 送禮物
唔知以為重係Y2K 吃喝玩樂時代
睇到

達哥咪表左態支持政府同警察做野搞掂引戰狗囉

其實由細到大都唔明 佢啲直播有乜咁好睇
同埋佢啲動靜行為 講嘢好撚怪 好似有問題咁

話唔定粉坦係佢啊哥

你條撚樣咁鍾意撐佢
賣埋個屎忽畀佢屌呀嘛
佢企都冇撚企過就話我地點都會狙擊佢
你先知嚟架？

其實佢都開左幾個Post，係你聽唔入耳姐

達太祖 -> 達廢帝

舉腳贊成

真係完完全全唔係以前認識嗰個人嚟

做Mod好威威架

我就唔撚信佢唔開台佢隻手機game出果陣實開台宣傳之後借個勢開返台

由佢錯判形勢，到跟住連續嘅公關災難
都證明依家嘅達哥已經離地得好緊要，可能佢工作真係太忙，令到佢思想上呢幾年同班FANS越離越遠，
到依家連邊班人係專登造佢嘅hater，邊班人係真心為佢嘅FANS，邊班人只係盲目追隨嘅盲粉都分唔到....
結果一下情緒爆發地圖炮發洩埋落d真fans度...

我敢講佢出聲支持實會比人屌得重勁

咁點解年年都會講政治係今年就唔講？先唔講一班兄弟睇住佢腐化有幾咁嬲，的確呢啲言論係過激，但你令到咁多人失望，係咪仲要手把手咁教你點樣做人點樣改？屌佢，係想比佢睇下依家嘅佢幾咁低賤，利用政治賺完一班兄弟錢就向錢低頭。
我反而唔明你地盲撐嘅點解會覺得佢無問題，真係好想知你有咩方法令佢真心改過。

樓上唔係針對你哋反而自我審查
係講緊你哋用心良苦果啲無問題
但私怨撚/其他人只係講粗口，完美世界果啲無內容
呢啲的確係引戰狗啵

我都承認有好多無聊haters炸佢引戰
但佢而家嘅回應係只接受忠粉
對好言相勸嘅兄弟留言視而不見
將所有流失嘅fans都講成係同一種
然後完全同佢地割蓆

佢依家澄清話「引戰狗」只係講緊果班hater

我明
但達哥只理會忠粉
然後叫引戰狗離開
其實即係暗示左好言相勸嘅兄弟都被佢視為同引戰狗同一類
如果唔係 佢起碼都一句兩句回應下呢班人

哎就要睇佢往後嘅日子會唔會變返以前嘅達哥
我曾經都係達粉，但呢排見到咁都撐唔落
如果佢之後真誠改過我會原諒

以你智慧，唔明一啲都唔奇